「特急」呢場運動已經開始變質

發唔發覺呢排好多好嚴肅嘅事都比人變左做搞笑，我知大家過左精神緊繃嘅兩個月，每晚瞓唔著睇新聞，但係我地要重申我地嘅重點係五大訴求，唔好變左淨係識搞笑。

無忘初衷

不割蓆